有冇人做兵做到好攰？

陰啲陰啲派糧，俾假希望我⋯
自己嘅付出就多幾十倍
但少少關心都得唔到
好攰，好想甩
但自己真係好鐘意佢⋯

知道自己做兵都唔願走？

辣殺,無黎出色

理性知道要走
感性上好難

係 不停付出

戰死沙場

好快會

佢身邊得我一個叫做熟啲嘅男仔frd,
其實佢好討厭收兵,
但係佢成日喺我想放棄嘅時候就突然派少少軍糧,
我又戇鳩鳩因為少少嘢又可以開心勁耐,
其實我知佢心入面都唔想咁做,
但係我都知佢係冇乜朋友嘅人,
特別係熟嘅男仔朋友更加少,
我知佢需要我,
所以寧願做兵做到好攰都一直喺佢身邊

我真係好鍾意你架 我好想做你男朋友呀

就係呢種感覺
成日以為自己救到佢果下先死

係 我見佢一面又即刻唔捨得

Gay

兵既野相姐，娘娘回你都要時間，做得唔開心咪yo下其他娘娘lor,太認真好傷心，因為做兵都係求開心，點會有得一齊，諗多左。

作為一隻兵仔，最重要知道娘娘只係你打夠飛機，無game玩，攝時間既工具，至於課唔課金睇人啦

升將軍

男版娘娘應該點稱呼？

？？

我係絲做緊女兵
咁對方應該點稱呼？

side 時間 , 你老母生你出黎係俾物第個女人撚架咩
生性d 啦 屌

仆街

男神都未聽過?

如果佢係男神
我係乜？

又唔係好搏到

退役囉